%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COPYRIGHT PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newpage
%~\vfill
\thispagestyle{empty}
\Huge Remerciements.
\par
\normalsize
{
    Je tiens à remercier Xavier ROCA pour son rôle de maître de stage, de chef d'entreprise qui a su m'accompagner au court de cette aventure.
    \par
    Mais également Kévin FAUCHEUR, mon binôme de travail auprès de qui j'ai beaucoup appris et qui aida beaucoup à mon intégration au sein de l'équipe.
    \par
    Je tiens aussi à remercier l'ensemble du personnel avec que j'ai pu cotoyer au cours de mon stage :
    \begin{itemize}
        \item Florent GALLET
        \item Tiffanie SCHENONE
        \item Laurent SCHETTINI
        \item Sophie ROCA
        \item Brice MONTAROU
    \end{itemize}
    \par
    Je les remercie pour leur accueil et l'attention qu'ils m'ont portée tout au long du stage, ainsi que pour la réalisation et la relecture de ce rapport.
    Ainsi que Christine PERONI.
}
\clearpage